Beware好聽。

好聽。

係 聽多幾次之後發現段rap唔錯